別說我對你多緊要 似住進你生命裡

遙望你與伴侶半夜佈置家居
誰又希罕嘉許

得啦得啦